Haar vleierij had de hoogmoed van Lady al onderdrukt Middleton, en maakte een intocht in het hart van mevrouw John Dashwood; en dit waren effecten die de waarschijnlijkheid van Groter De Miss Steeles werden naar Harley Street gebracht en dat allemaal bereikte Elinor van hun invloed daar, versterkte ze haar verwachting van de gebeurtenis.
